唉好想唱k

有冇人想唱k

想但好難聽

Go

唱

有冇興趣一齊？

利申：男非gay，但冇fd

一齊啦 我唔聽係k房聽番自己歌聲

john？

come

一齊？

廣東話為主

搵啲cheap啲既時段
since me is pool too

When

快

Go !

可以既

一齊唱喇